強烈要求港府驅逐歐盟各國駐港領事

抗議歐盟干涉中國香港內政，並授予難民身份予中國香港暴徒，抹黑中國香港法治

認同請正評

宣戰

林鄭快d寫對萬國宣戰詔書當此艱難時刻更要響應習主席號召，政治過硬，敢於亮劍

驅逐益咗佢哋
應五花大綁遊街示眾
跟住向萬國宣戰
以實力顯示中華民族至高無上

亮劍🤪

佢頂多當耳邊風，通過左咪點嘈都冇用

驅咩逐？直接派愛港力、沉默之聲攻打大使館啦，好似班加西13小時咁就好玩啦

派遣速龍隊直接槍斃

九門提督傅振中諗起都興奮

順便洗頭艇哂所有有歐盟國籍嘅高官家人去北京，佢哋好大機會係間諜，國家生死存亡關鍵時刻，寧願有殺錯無放過呀

咩驅逐
要立即處死

立埋逃犯條例之後 可以直送新疆

愛黨力=現代義和拳

義和團有神巧護體
又贏

派班廢中廢佬成立義和團2.0
圍攻外國使館

Btw如果夠多正皮，可以send呢個倡議俾特首辦，各大傳媒同愛國團體一同響應習主席號召，堅定四個自信，實現中華民族偉大復興

真係要剷除呢班外國勢力

要求林鄭用犬決處決曬所有歐洲外交官員

犯我中華者 雖遠必誅

成本好貴喎，逐分鐘計錢！

啱呀啱呀，一於同歐盟宣戰

刀槍不入，一個打廿八國洋鬼子

直頭要遊街示眾啦，顯我國威